想727去元朗既請入黎

首先，多謝大家又一次準備出發去抗爭
但係，今次最缺乏既係實際既資訊

如果你係想去既一位，請付出少少行動，主動啲開/推post，上網/落街做文宣工作，將727既時間地點，話比多啲人知，人數係保護大家既重要因素。 未確定好既資訊就一齊討論好佢！

如果你係唔想去既一位，戰友們唔會介意，但希望唔好不停開post叫人唔好去，反而可以推下728上環既post

因為...
宜家就好似當時企係立會前，有人想衝，有人反對
今次大家最體驗到合作既力量就係，即使你唔贊成衝，都一樣會支持戰友既決定

希望大家會尊重同支持打算去元朗既戰友
唔出席都可以支持
唔出席都可以幫手搞728，係上環再見返大家

就係有呢種力量，大家先更體驗到自己係香港人既意識
大家要繼續努力，走失左無所謂，要拉返你既戰友返返入隊呀！

兄弟爬山，並唔係一句口號，唔係嗌完就算
重點係 各 有 各 做，係實行各種唔同方法同策略一齊去去推倒一個腐敗既政權

光復香港，時代革命

集合地點：元朗水邊村遊樂場

集合時間：三點出發

終點：元朗西鐵站

返歸時間：2200至2300，因應現場情況改動

帶咩物資：豬咀，眼罩係基本，浮板等等防禦工具

策略：
牛屎佬掟汽油彈同淋通渠水？

重點：一齊走

警方未出不反對通知書。 現時知道的資料 已經綜合在

另外：一幅實時地圖。 可見

Push

推

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

727 tg：

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

中計黨收皮啦

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！